<resources>
    <string name="app_name">ourMBTI</string>
    <string name="count">Count +1</string>
    <string name="mbti_intro">" Penasaran apakah MBTI mu cocok dengan MBTI lain? (gunakan huruf kapital semua  contoh : '"ISTP"' untuk masukan</string>
    <string name="mbti_mu">MBTI mu</string>
    <string name="mbti_lain">MBTI lain</string>
    <string name="cocokan">Cocokan</string>
    <string name="tentang_aplikasi">tentang kami</string>
    <string name="copyright">
        <b>Selamat Datang di Aplikasi Cocokkan MBTI !</b> \n
        \n
        Selamat datang di Aplikasi Cocokkan MBTI, teman yang setia dalam mengeksplorasi
        dan memahami keunikan kepribadianmu serta bagaimana kamu berinteraksi dengan orang
        lain berdasarkan teori MBTI (Myers-Briggs Type Indicator).
        \n

        <b>Apa itu MBTI?</b>

        \n

        MBTI adalah singkatan dari Myers-Briggs Type Indicator, sebuah alat evaluasi yang
        membagi kepribadian manusia ke dalam 16 tipe berdasarkan empat dimensi utama: Eksroversi (E)
        atau Introversi (I), Intuisi (N) atau Sensorik (S), Pemikiran (T) atau Perasaan (F), dan
        Pengamatan (J) atau Persepsi (P). Setiap individu memiliki kecenderungan dalam masing-masing
        dimensi ini, membentuk pola unik kepribadian.

        \n

        <b>Mengapa Aplikasi Cocokkan MBTI?</b>

        \n

        Aplikasi Cocokkan MBTI didesain untuk membantu pengguna memahami kepribadian mereka secara
        lebih mendalam dan bagaimana dinamika interaksi dengan orang lain berdasarkan teori MBTI.
        Dengan mengidentifikasi tipe MBTI Anda dan tipe MBTI orang lain, Anda akan memiliki pemahaman yang
        lebih baik tentang kekuatan, kelemahan, dan cara terbaik untuk berkomunikasi dan berkolaborasi.

        \n

        <b>Fitur Unggulan</b>

        \n

        1. Cocokkan dengan Orang Lain: Cocokkan tipe MBTI Anda dengan tipe MBTI orang lain untuk
        mengetahui sejauh mana kesesuaian dan potensi konflik dalam interaksi interpersonal.

        \n

        Jangan ragu untuk menjelajahi aplikasi Cocokkan MBTI dan mulai petualangan untuk menemukan
        lebih banyak tentang diri Anda dan orang lain berdasarkan teori MBTI. Selamat menikmati
        pengalaman baru dalam memahami dan menghargai keanekaragaman kepribadian manusia!</string>
    <string name="kembali">Kembali</string>
    <string name="bagikan">Bagikan</string>
    <string name="next">Selanjutnya</string>
    <string name="peringatan">Isi data terlebih dahulu</string>
    <string name="bagikan_template">hasil mbti ku %1$s dan mbti%2$s adalah  %3$s</string>

</resources>